元朗站黨鐵裝左好多疑似RFID reader

每一個sign上面都有一部對正個train door
請問有冇人知係咪radio frequency identification reader

pish

光復香港
時代革命

pish

五大訴求
缺一不可

cls 偷雞?

第六訴求

推

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

認真?

似...

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

痴線，真係全面監控

比個黨鐵APP 分析你係咩站

嘩頂

好似都裝左好幾個月
但唔知咩來

真係要買rfid卡套

應該新架喎
我之前日日經過都唔見有

應該係站內定位嗰舊sup9